試着說：「親中派」「專制派」「保皇黨」

試着說：「親中派」「專制派」「保皇黨」
不要說：「建制派」

或者叫賤制

想推好耐

保皇黨

只叫保皇黨

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

亂港派

權貴派